[不落星條旗] 賽後檢討 - 美國各大報章是日頭版

所以今日我地好成功
聽日美國會更加大肆報導

God bless United States
願上帝保佑美利堅合眾國
願星條旗永不落

「自由のために戦う香港を支持して」。若者からお年寄りまでが、米国向けに英語で叫びながら行進した。米国旗を掲げる人も多く見られた。５０歳代の男性公務員は、香港に「高度な自治」を認めた「一国二制度」が形骸化していると憤り、「今、戦い続けなければ、中国本土化がさらに進み、デモもできなくなる」と危機感をにじませた。

参加者らは香港と中国両政府に対し、条例改正案撤回のほか、６月から続く大規模な抗議運動への警察の対応を検証する独立調査委員会の設置や、選挙制度の民主化などを求めている。

掂呀

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

好波

Pish!

Push

God Bless America

推

有美國官出黎講野未 ？

靜撚晒咁

美國仲係星期日啊，星期一國會復會

今日復會

期待今晚

今晚來了

但係冇人講要通過份法案 我地係想佢地通過份法案琴日HKAA用詞太模糊都講唔出重點

好條毛咩 hkaa淨係話多謝trump都引起唔少民主黨不滿啦

巴打要人幫手翻譯可以留一留tg, 想幫手